屋企上網plan

租緊唐樓,想要1年約既上網plan可以幫到手既麻煩tg傾傾

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

PCCW Netvigator網上行家居寬頻優惠報價專區

指定屋苑家居光纖寬頻低至$86
指定公屋居屋1000m更低至$105
部分屋苑豁免12個月月費，免安裝費
仲額外送迎新禮品

另有NowTV 最新限時優惠
英超西甲歐聯歐霸優惠組合
NowTV 新聞台及24小時直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

馬上聯絡我地問問，免費覆蓋查詢
TELEGRAM:
WhatsApp: